朴軫永公布定延親密 床照

牙巫黎架啵

佢#左定延我以為係定延黎

盲閪師

死核特佬

Jyp成日跳舞 柔軟度應該好高

-.-